中國支爆係真唔係

而家中國發展到咩既地步？
上海呀廣州呀個啲算唔算發展迅速？
定係有癮疾？

利申國際視野狹窄

好多大城市發展速度都慢咗落嚟，隱患亦都有唔少，如果用一個人來比喻，仔開始有啲暗病，遲早有一日會病出嚟，但係都唔會死嘅

可唔可以再講多啲detail

外滙大跌一萬億
工廠搬晒去其他國家
環境破壞
外交失利
高官家人係外國
一帶一露先進國家一個都冇
如果咁都唔叫爆
咩先叫爆

咁嚴格啲嚟講，陰乾同直插又有分別嘅。
不著都係死㗎喇